---
layout: track
path: >-
  /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi.mp3
audio: /assets/albums/satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi.mp3
slug: satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi
albumSlug: satoshi-mon-ami
trackSlug: 2-r-ve-de-toi
coverPath: >-
  /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi.jpeg
cover: /assets/albums/satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi.jpeg
format:
  tagTypes:
    - ID3v2.3
  trackInfo: []
  lossless: false
  container: MPEG
  codec: MPEG 1 Layer 3
  sampleRate: 44100
  numberOfChannels: 2
  bitrate: 128000
  codecProfile: CBR
  numberOfSamples: 8195328
  duration: 185.83510204081634
native:
  ID3v2.3:
    - id: TIT2
      value: Rêve de toi
    - id: TPE1
      value: 徒 Setto セット
    - id: COMM
      value: &ref_0
        language: XXX
        description: ''
        text: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
    - id: TALB
      value: Satoshi mon ami
    - id: TRCK
      value: '2'
    - id: TPE2
      value: 徒 Setto セット
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: UNSYNCEDLYRICS
        text: "Je rêve de toi\r\nChaque jour je te vois\r\nJe fais pas de faux pas\r\nToujours des commentaires sympas\r\n\r\nTa vie est belle\r\nÇa se voit sur les cocotiers\r\nMais mon label\r\nNe pourras pas me déployer\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, ce n'est pas toi\r\n\r\nJ'ajoute des cœurs\r\nA tous les poste que tu publies\r\nJ’envoie des merdes\r\nA tous les cons qui t'humilient\r\n\r\nTa vie radieuse\r\nIllumine mes après-midi\r\nQuand je me lève\r\nAprès avoir perdu encore une nuit\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, toujours pas toi"
    - id: TCON
      value: Cyber Soul
    - id: TYER
      value: '2018'
quality:
  warnings: []
common:
  track:
    'no': 2
    of: null
  disk:
    'no': null
    of: null
  title: Rêve de toi
  artists:
    - 徒 Setto セット
  artist: 徒 Setto セット
  comment:
    - Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
    - "Je rêve de toi\r\nChaque jour je te vois\r\nJe fais pas de faux pas\r\nToujours des commentaires sympas\r\n\r\nTa vie est belle\r\nÇa se voit sur les cocotiers\r\nMais mon label\r\nNe pourras pas me déployer\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, ce n'est pas toi\r\n\r\nJ'ajoute des cœurs\r\nA tous les poste que tu publies\r\nJ’envoie des merdes\r\nA tous les cons qui t'humilient\r\n\r\nTa vie radieuse\r\nIllumine mes après-midi\r\nQuand je me lève\r\nAprès avoir perdu encore une nuit\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, toujours pas toi"
  album: Satoshi mon ami
  albumartist: 徒 Setto セット
  genre:
    - Cyber Soul
  year: 2018
transformed:
  ID3v2.3:
    TIT2: Rêve de toi
    TPE1: 徒 Setto セット
    COMM: *ref_0
    TALB: Satoshi mon ami
    TRCK: '2'
    TPE2: 徒 Setto セット
    UNSYNCEDLYRICS: "Je rêve de toi\r\nChaque jour je te vois\r\nJe fais pas de faux pas\r\nToujours des commentaires sympas\r\n\r\nTa vie est belle\r\nÇa se voit sur les cocotiers\r\nMais mon label\r\nNe pourras pas me déployer\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, ce n'est pas toi\r\n\r\nJ'ajoute des cœurs\r\nA tous les poste que tu publies\r\nJ’envoie des merdes\r\nA tous les cons qui t'humilient\r\n\r\nTa vie radieuse\r\nIllumine mes après-midi\r\nQuand je me lève\r\nAprès avoir perdu encore une nuit\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, toujours pas toi"
    TCON: Cyber Soul
    TYER: '2018'
all:
  TIT2: Rêve de toi
  TPE1: 徒 Setto セット
  COMM: *ref_0
  TALB: Satoshi mon ami
  TRCK: '2'
  TPE2: 徒 Setto セット
  UNSYNCEDLYRICS: "Je rêve de toi\r\nChaque jour je te vois\r\nJe fais pas de faux pas\r\nToujours des commentaires sympas\r\n\r\nTa vie est belle\r\nÇa se voit sur les cocotiers\r\nMais mon label\r\nNe pourras pas me déployer\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, ce n'est pas toi\r\n\r\nJ'ajoute des cœurs\r\nA tous les poste que tu publies\r\nJ’envoie des merdes\r\nA tous les cons qui t'humilient\r\n\r\nTa vie radieuse\r\nIllumine mes après-midi\r\nQuand je me lève\r\nAprès avoir perdu encore une nuit\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, toujours pas toi"
  TCON: Cyber Soul
  TYER: '2018'
nextTrack: &ref_2
  path: >-
    /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.mp3
  audio: /assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.mp3
  slug: satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-
  albumSlug: satoshi-mon-ami
  trackSlug: 1-k-as-tu-fait-de-nous-
  coverPath: >-
    /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.jpeg
  cover: /assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 13433472
    duration: 304.6138775510204
  native:
    ID3v2.3:
      - id: TIT2
        value: K'as-tu fait de nous?
      - id: TPE1
        value: 徒 Setto セット
      - id: COMM
        value: &ref_1
          language: XXX
          description: ''
          text: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      - id: TALB
        value: Satoshi mon ami
      - id: TRCK
        value: '1'
      - id: TPE2
        value: 徒 Setto セット
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: UNSYNCEDLYRICS
          text: "Qu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nAcid est la tribe\r\nCyberpunk le game\r\nSur des reseau de bribe\r\non fait monter le fame\r\nMeme pas besoin de files\r\nIsole sur l'iles\r\non fait un tour au grotte\r\npour pas que la story capotte\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nSi la police nous ajoute\r\nNouvelle vie nouveau compte\r\nOn tourne le dos au toute\r\non delete sans honte\r\nMeme pas besoin d'ecrire\r\ntu peux mäentendre rire\r\nen tour de face a face\r\nQui brise la glace\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\n24 heures pour dechiffre\r\nOn dirait une invitation\r\nLa story que t'as balancer\r\nCryptokids une seul nation\r\ncelle des rave et du reve\r\nHilife a plein poumons\r\nLe flux n'as pas de treve\r\nEt en suede il mange du saumon\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou"
      - id: TCON
        value: Cyber Soul
      - id: TYER
        value: '2018'
  quality:
    warnings: []
  common:
    track:
      'no': 1
      of: null
    disk:
      'no': null
      of: null
    title: K'as-tu fait de nous?
    artists:
      - 徒 Setto セット
    artist: 徒 Setto セット
    comment:
      - Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      - "Qu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nAcid est la tribe\r\nCyberpunk le game\r\nSur des reseau de bribe\r\non fait monter le fame\r\nMeme pas besoin de files\r\nIsole sur l'iles\r\non fait un tour au grotte\r\npour pas que la story capotte\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nSi la police nous ajoute\r\nNouvelle vie nouveau compte\r\nOn tourne le dos au toute\r\non delete sans honte\r\nMeme pas besoin d'ecrire\r\ntu peux mäentendre rire\r\nen tour de face a face\r\nQui brise la glace\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\n24 heures pour dechiffre\r\nOn dirait une invitation\r\nLa story que t'as balancer\r\nCryptokids une seul nation\r\ncelle des rave et du reve\r\nHilife a plein poumons\r\nLe flux n'as pas de treve\r\nEt en suede il mange du saumon\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou"
    album: Satoshi mon ami
    albumartist: 徒 Setto セット
    genre:
      - Cyber Soul
    year: 2018
  transformed:
    ID3v2.3:
      TIT2: K'as-tu fait de nous?
      TPE1: 徒 Setto セット
      COMM: *ref_1
      TALB: Satoshi mon ami
      TRCK: '1'
      TPE2: 徒 Setto セット
      UNSYNCEDLYRICS: "Qu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nAcid est la tribe\r\nCyberpunk le game\r\nSur des reseau de bribe\r\non fait monter le fame\r\nMeme pas besoin de files\r\nIsole sur l'iles\r\non fait un tour au grotte\r\npour pas que la story capotte\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nSi la police nous ajoute\r\nNouvelle vie nouveau compte\r\nOn tourne le dos au toute\r\non delete sans honte\r\nMeme pas besoin d'ecrire\r\ntu peux mäentendre rire\r\nen tour de face a face\r\nQui brise la glace\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\n24 heures pour dechiffre\r\nOn dirait une invitation\r\nLa story que t'as balancer\r\nCryptokids une seul nation\r\ncelle des rave et du reve\r\nHilife a plein poumons\r\nLe flux n'as pas de treve\r\nEt en suede il mange du saumon\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou"
      TCON: Cyber Soul
      TYER: '2018'
  all:
    TIT2: K'as-tu fait de nous?
    TPE1: 徒 Setto セット
    COMM: *ref_1
    TALB: Satoshi mon ami
    TRCK: '1'
    TPE2: 徒 Setto セット
    UNSYNCEDLYRICS: "Qu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nAcid est la tribe\r\nCyberpunk le game\r\nSur des reseau de bribe\r\non fait monter le fame\r\nMeme pas besoin de files\r\nIsole sur l'iles\r\non fait un tour au grotte\r\npour pas que la story capotte\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nSi la police nous ajoute\r\nNouvelle vie nouveau compte\r\nOn tourne le dos au toute\r\non delete sans honte\r\nMeme pas besoin d'ecrire\r\ntu peux mäentendre rire\r\nen tour de face a face\r\nQui brise la glace\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\n24 heures pour dechiffre\r\nOn dirait une invitation\r\nLa story que t'as balancer\r\nCryptokids une seul nation\r\ncelle des rave et du reve\r\nHilife a plein poumons\r\nLe flux n'as pas de treve\r\nEt en suede il mange du saumon\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou"
    TCON: Cyber Soul
    TYER: '2018'
previousTrack: *ref_2
---
